人黎到世上冇得揀

出身冇得揀
際遇冇得揀
幾時出世冇得揀
邊樹出世冇得揀
膚色國籍冇得揀
基因冇得揀
幾時去點去冇得揀